唔係處女 同人拍拖又唔肯扑野嘅臭西唔係釣高黎賣係乜

唔係處女嘅臭西根本無資格拒絕男友嘅性需要
原因係 唔係處 多一條賓周插過你個西根本無分別
1手貨就話貴有價值者
2手又好3手又好 根本已經唔值錢
幾多手都係俾人用過
唔俾人屌係等於釣高黎賣 要即飛

點解屎眼都可以俾人屌但我連揸波都不可以.jpg

將閪同錢有關？

你的樣子如何

你不如直接講

連自己心愛男人條賓周都滿足唔到

你有咩資格話自己愛我

你覺得我好仆街？

無錯

你依家講緊嘅嘢就係咁仆街

我覺得你好岩呢

其實我都覺。

橫掂二手飯，扮咩上菜，未ready, 最撚憎

完全唔覺得仆街

係時間出呢張圖了

非處 9成9中出口爆後門玩齊
有新仔又扮上菜扮純情

我心諗你隻鮑有幾黑幾多人屌過大家心照啦扮咩撚野丫

後門就未必😂

但中出口爆最基本

跪低含啦八婆 扮咩唔識
飛鳩你 邊個驚？
之前位巴打講咩
女人價值只會下降
時間企係男人個邊
男人40歲搵到錢都係享受18 22 嘅青春肉體
女人30歲 老了 唔青春 邊個要？

呢樣真
學生妹, 處, A0 先可以叫高個價囉

大家唔好咁hash, 佢岩岩青山出番黎